聽日有基督教集合及遊行 如果大家係基督徒嘅一齊黎

【召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行】

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

未信主嘅朋友當然可以一齊來祈禱！

#無俱白色恐怖 #港島見

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

基督徒加油

由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

集會先得 以後都係基督徒集會啦